平放clockenflap 門票

有興趣既巴絲pm 平放
日子任簡

幾多張

想要星期日

20蚊一張，收10張，日子不限

Push

巴打請pm

唔係記名嘅咩?

Eticket黎 send條link俾你自己register就得

我都有一張放，任選日子。

我都有兩張想放，邊日都得

想收，有意請tg

TG ?

20都俾多佢

@mc9981

要一張

想收1張 星期六
TG:JLHKG

想要兩張星期五

想要兩張星期日 幾錢？

我想收啊 請msg me

我都想要星期日

未放到的話我都想要

收兩張星期六
係度報左價先比tg你

2張

兩張

想要星期六或者三日飛
二張

放一張三日飛

收兩張星期日

平放一張三日飛ar....

收單日 $500 pm

平收星期五兩張

收單日 $500 留tg

收單日，星期五/六
Tg: Wws10

收一張三日飛
tg

平收 星期六2張

平收一張三日飛
tg

推

收一張3 日，tg: radioheadbb

放3日飛 2張

放兩張 三日飛

hi 爸打已pm 你

收1張星期5

收星期六 留tg

想收1張星期5

收一張星期日
TG: @lalasor

收兩張所有時間

收兩張星期六 有意請tg